現在是17：00，停止討論張超雄，集中返21/7大遊行

21/7 一定要出
張超雄單野22/7先講返

啱，唔好轉移焦點

721 港島見，其他乜7 之後先講

我冇野講

推

721見

Push 721!!!!

721全民大作戰終極整合POST

係
注意有一毛又掘起單野出黎

721

請勿討論張超雄，暫時冇鬼，多謝合作

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

等我為大家回憶下決定721去定唔去

push 721見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

721 721 721

Push

7.21見

推
721見

push

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

7 21

721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721

721，721，721

推到你見到
721

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊上

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心理準備

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

Pish

pish

會員李斯特鐘繼續icon洗版

我冇嘢講

條友都唔係第一日做膠事, 721如果佢再膠揾人夾手夾腳抬走佢就得

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破。

岩 各位要調整心態

7/21

張超雄你一係吹雞叫埋南亞嚟，一係就返屋企訓，係咁多

咪比張超雄分化到

721全民大作戰終極整合POST

真係要去旺區宣傳下 好多中立或淺黃上幾星期都冇出去

邊個再開post講張超雄就係三毛就係鬼

721721

721 去金鐘 我無野講啦

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

721啦屌

好！